清萊 指天山一問

黎緊6月會去清邁清萊玩8日7夜
想問下有冇人有去過指天山睇日出/日落？
網上有開資料真係唔多，希望各位幫幫手

lm我都係緊排睇twbackpacler先知 好正

有冇link

推